Ставим зависимости.
Запускаем node node_modules/highcharts-export-server/build.js
Отвечаем на все вопросы, происходит билд, хз зачем это надо, не разбирался толком, без этого
ругается на лицензию и генерит вместо изображения заглушку
После того как сбилдилось запускаем приложение node app.js
в директории появится pdf файлик